一人一個連登仔既有趣見解

連登仔: 殺左個犯就可以close file 唔洗查落去
事實: 要查落去之餘加開多個file查佢點死

成日話連登仔乜乜柒柒
完全忘記自已也是連登仔

將連登仔當做係一個人
連登仔今日XXX 聽日又推翻自己
忘記左連登係有幾萬人上既FORUM

女人比人強姦係佢自已既問題
捐肝都係虛偽既人
所有女人都係雞
有小小道德既人都係偽善，都係「道德撚」，唔講道德既人先係正人君子

自嘲唔得?

將常人觀點反轉咪係囉

唔係反轉咁簡單
係鍾意FF 仲要當係真

以為連登仔意見等於主流意見

連登仔：有人講親「連登仔乜乜乜」就會話連登仔唔係一個人，唔可以以偏概全
事實：「連登仔乜乜乜」喺度嘅意思唔係話所有連登仔都會係/做講者所描述嘅嘢，呢度嘅意思係總括嚟講多數嘅連登仔都會有嗰種特質同諗法。就好似話「中國人點點點」、「英國人乜乜乜」咁，雖然喺講嘅時候係要驗證句論述大致上係咪真確，但我地唔需要去到每個中國人、英國人都合乎描述所講先會認同句說話成立。

要認真上連登

靚女殺人犯 => 一定好多苦衷, 快啲放返出嚟
後生仔換心 => 一定好多陰謀, 快啲死

一人一隻護警支那五毛狗理論
個犯係差館死左先係重點
但就轉移視線去其他地方